死返高登了 byebye~~~

唔好返嚟

返嚟死全家

你走啦 我唔想搞大佢

佢一定返黎放心，趕左咁耐都唔走就知佢面皮成呎厚

樓主唔返黎我切柒煲湯派街坊

希望你成功切柒

切你果碌

我嗰碌要救世，不了

why/

佢俾欣宜公開佢ig ac 受唔住自己友背叛嘅刺激

我自爆地址我未死得啦

唔係 係肥絲條痴線開埋分身係咁回我post 依家癲到一回回4個comment 長過金剛棒 我頂佢唔順 要走了

block 佢啦屌 我都block 左

羊咩ching 打LoL散下心la

潮童的眼淚

自爆唔同俾自己友出賣

link

佢改左ac 名了

23樓

嘉聲 你部麵包機呢

都話以前出過post

係就快，唔好等下個禮拜

走啦屌你老母生滋羊

震家聲

啱啊生滋羊

咁唔玩得死返高登玩單機岩你

煩住我好好玩咩

期待羊B隆重點歸lihkg

sheep b bring me out

你bully羊

我冇
唔該大家唔誤會我

1個

呀b又走

我又跟佢走 嘻～

唔好呀弘b

你走唔走

牙joe前排先解bam我個acc

嬸嬸

88 連登

樓豬好慘
係呢度冇人理佢
最後死返高登俾人當25狗

啱啱睇到佢果篇千字文
以前唔係好型㗎咩
話時話佢都解bam咗我

羊咩bb唔係出過bam圖比人bam 咩